連有份拍十年嗰個導演歐文傑，都話要罷睇黃子華，屌！

總會有啲黃絲係分化撚，會話唔好撐黃子華，佢唔夠黃。。。屌！真係睇唔過眼。

介紹返，拍10年方言篇嘅導演歐文傑叫大家唔好撐

不如睇清楚篇野先啦= =

不如你睇吓個comment，阿大導演講乜先再判斷啦好冇？

歐導演講得好啱 你老尾一直以來靠講政治賺到笑 但偏偏六月到而家好似人間蒸發咁 套戲一上就撲出嚟講到自己為咗香港人賣樓 人地葉德嫻 黃耀明就真係夠膽用行動表明企喺抗爭者一方

依家死咗咁多人 點解啲弱智黃絲仲講到大家有責任入場支持佢套喜劇 全程睇你點樣搞gag娛樂大眾？ 點樣喺safety zone 抽水又可以食盡兩家茶禮？

師兄快d走

ho ball

人間蒸發七個月
套戲就上即拍片浮上水
段片同呢七個月完全無關

加多首有個水字嘅歌
成班連登仔即刻谷精上腦

根本成件事就係佢地過份解讀

達哥心諗大家同一撻地方搵食佢得我唔得 😅

雖然我唔知點解佢要講啲咁既野
黃子華無話呢套戲係為香港人發聲
佢只係話係拍比香港人睇既戲
唉，歐生你覺得佢講呢返說話唔啱既話你自己咪拍返一套為香港人發聲既新年片囉

遲啲見到黃子華落街買餸戴黑口罩 成班黃絲又會捧佢做民主男神 你試吓嗌佢一聲手足 我擔保佢即刻嚇到走佬呀
根本佢由頭到尾 九七前九七後 都只係搵食咋

好波！

歐導演已經係一個為高代價表態而犧牲既人，相信佢有資格評論件事

佢政治片付出嘅代價 比拍笑片嘅黃子華大一百倍

香港地就係咁，個d口講支持本土電影既子華迷有幾多個識佢

預言,未到聽朝呢個post就會沉

下面comment
大導都同個網友激辯咗好耐

潛水既黃子華光環仲大過班義士

得罪連登雙重標準cc台革命義士，無運行架

堆曱甴屎內鬼、閹狗五毛、屎蛆中聯辦、賣港狗警

似乎分化 挑撥離間緊 淺黃 淺藍 中間派班和理非

講咗九世 係都唔攪狗警 唔攪建制 入嚟不停挑撥 淺黃 淺藍 中間果班

新樹敵大行動!?

搵食姐！
犯法呀？
搵食姐！

高位賣樓套現姐，而家諗返起我都想賣，呢排系甘跌😭

推

講得好

光環大到，我以為潛水華賣樓捐比義士

😂上埋東張西望做訪問

一句到尾 真。香港人就支持 理撚得佢表唔表態

你唔支持 影響唔到我支持 影響唔到個政權

又多個弱智話係香港人就要支持佢

cctai不嬲雙重標準
仲要成日帶頭搞分化

我咁諗，大家認為覺得值得睇嘅就入場，覺得佢係食人血饅頭嘅咁咪唔好入場囉

真
成日雙重標準

得啦，使唔使好似黃色經濟圈咁日日講啊

算唔算勾結我登最痛恨既cctvb?

如果套非同凡響依家上就好

敵人支持的...

分化撚

講幾句支持：全力支持！

未回歸已經屌尻老共：仆街藍絲泥！

依家未擺黃子華上台當表態
反觀達哥敢唔敢打黃色旗號先？

達狗呢d正宗 又要威又帶
黃子華依家揀黃色呢邊
達狗仲想玩兩家茶禮

Push

你可以屌鳩黃子華
但咪撚合理化達狗

我喜歡睇子華 你吹呢 分化L收皮

子華咪又係兩家茶禮

佢依家搞黃色經濟圈

笑死人
究竟最後邊個贏呢

黃子華啦，原因好簡單，就係佢賣樓去呃一班無樓既人

dllm

歐導講得岩喎
係咪票房收益捐612先？

香港人撐港產片 我就老閪都入場 我做呢個決定無分藍黃嘅

On9

先唔講黃子華潛左咁耐水
無啦啦話賣樓乜乜77
套戲本身就唔吸引

sad but true

其實無點解
事實就係雙重標準, 對所有人極度嚴格但對黃子華就包容至極
咁又點?
鐘意撐咪撐
你估連登仔會唔會單單為左證明自己無雙重標準而罷睇?
係唔會
當然雙重標準實有人睇唔過眼, 日日開post冷嘲熱諷, 但其實無意思

希望你唔係淨係黃子華呢套

雖然我唔認為黃色經濟圈係要鬥做得多付出得多
完全係講個信字分our kinds
但黃子華嘅身份地位同其他人唔同
佢係一個用政治諷刺發跡同取得地位嘅人
但整整大半年可以完全消失
你可以話佢老人唔用social media同冇記者搵佢咪冇講冇人知囉
睇你信唔信
不過唔好以自己嘅意願拉人入經濟圈
人地連模棱兩可嘅說話都唔願意講

其實見黃百鳴最新嗰套用返晒香港演員都知港產片係支那最冇市場

嘩，呢啲咁撚精闢嘅留言時事臺真係唔會見到

um.....呢個我覺得純粹係因為黃百鳴啲橋拍到爛
佢真係好垃圾

呢位手足就心水清啦！
入場係因為撐香港電影，而唔係因為「黃子華係黃」

呢位手足心水清

記得搞清楚，「撐香港電影」同「黃子華係黃」係兩回事黎，會入場嗰班人問下自己係因為咩原因而入場先啦。

佢撐潛水華者

你估佢真係撐香港電影咩

多謝支持港產片

[建立黃色電影圈] 最新港產片討論區(4) (叔叔/幻愛/金都）

同吉野家一樣 自己想食就叫人唔好影大頭
自己想睇就老屈套野係黃色經濟圈

淨係講句拍俾香港人睇就射到一地都係，連五大訴求都無講過一句就當人係黃，咁諗係一廂情願。

你諗係咁諗啦
睇下出面吹曬大風
完全冇曬幾個月前嘅個人分析判斷
成班大台撚係咁想推啲key icon出嚟

呢d post就無人推

潛左半年水既就起勢同佢劣包皮

因為自古以來

咁所以我哋而家要瘋狂審判黃子華？

當佢有資格評論，並不代表言論一定正確，連登仔收皮啦

笑死，班友同中共口吻好似

仲有香港獨立電影節 直頭係抗爭主題

才華換錢，合情合理，又搞批鬥

我淨係見到好多打手道德綁架，瘋狂吹奏

我咁多年都睇子華
但完全讚成ching嘅說法
呢7個月完全唔出聲真係講唔過去

咁我哋一直講we connect去咗邊？其實調返轉頭，如果佢係賣咗層樓拍套大陸片，咪又係被審判

垃圾po

講真話會話你係五毛
走先呀

呢幾個月已經搞到衰過共產黨

如果達哥而家上深圳開live比香港人睇，你係咪都會支持？

歐導演拍緊十年嗰陣 子華神仲係支那搵緊銀

自己窮，就要個個都窮。。。。。魚蛋理論

唔好理呢d 二打六啦

p牌加鬼ac推post

覺得套戲本身唔好睇咪唔好入場囉，而唔係因為佢政治取態

呀豬呀狗都拎黎講 , 一日有48 個鐘都唔夠用啦

華華喺中國大把野撈

係cc台電腦義士
佢地撚會出黎

啱呀，出面將呢套戲同黃色經濟圈掛鉤嘅都係智障

例如：
《乜代宗師》 票房一億 黃色娛樂圈試金石

藍嘅支唔支持

入去睇啦，咩都好

借位
[2020主線任務] 用人權法為武器爭取普選立法會+輸打贏要戰術

出嚟啦，出嚟啦

Twitter需要你！

TG：Twitter文宣組
Link：@twitter4HK

出門之前 rt like reply
Twitter組24小時keep住更新
㩒入👉
然後打 /task 攞任務

唉 真係慘
十年 樹大招風 兩套金像獎最佳電影嘅導演都要比人當阿豬阿狗
仲要兩套都係支那禁片

港產片不是condom呀

早講啦 想睇葉問好耐

歐大導演呢種睇法係屬於極度潔癖一種，即係好似係黃色經濟圈連店面都一定要貼滿曬文宣先至得既概念
用一啲比較淺白啲嘅比喻就係歐大導演就係 龍門冰室黃子華就係大快活， 龍門冰室優先冇龍門冰室就大快活但係一定唔會係空姐牛肉飯
所以我認為仍然係可以入場，家有喜事就不了， 冇理由逼我食牛肉飯㗎

不分藍黃支持香港本土植根嘅食肆

咁要黃圈嚟做咩

其實佢做既野完全係為左自己既夢想

大家唔好諗太多

同係咪拍香港人既電影，係咪黃一d 關係都無

佢係想成為好似梁朝偉發哥果d 成功演員

佢做棟篤笑都係無奈之舉黎

佢到依家都係完全為自己既心願

港豬有2 樣野唔鬧得， 一係apple, 二係黃子華
如果黃子華賣樓一部分的錢去請網絡公關， 我一定信

笑死
男神好撚黃架唔好屈佢
人地賣樓拍架
樓豬 5毛拉拉拉

直程網軍
一人屌子華十人屌返佢

係咁嘅
佢電影被納入黃色經濟圈嘅側重點唔係佢賣樓拍戲，而係佢堅持唔畀終蟈介入佢創作自由嘅骨氣
但支唔支持，支持力度幾大就各人喜歡啦
都唔係要人人鍾意食龍門冰室，同一個道理

你走先，我地幫你頂住

層主快啲走，屈毛小隊就快黎

半身抗共

公道d講

潛水華應該都估唔到佢有d連袋底泥都唔放過既死忠

佢冇比人屌之前都冇講佢有賣樓

再者佢上大陸做show會賺好多，而佢14年講支持雨傘都令佢冇左係大陸做show的機會

人地真心搵錢洗唔洗咁？
食到兩家茶禮？

就嚟連倪匡都反

依家就係一間無表態既舖頭

成班連登仔(打手)起勢話佢黃過黃金
仲話係香港人就要支持佢

傻撚左？

係佢想拍 人地大陸唔侵佢玩咋

駁唔到

食藍店係手足自由黎

岩呀 用iphone 都係藍手足

黃子華係支那（廣州、佛山之類）知名道好高，其實如果純搵食會唔會係14年講支持雨傘之後冇再上去做show?

太極端唔係好事

我怕之後連倪匡都反

連登仔：子華黃到發光你都未出世

你文革你批鬥你黃衛兵你逼人苦行你搞到我地會好似日本社運咁失敗！

連登仔：食藍店手足？ 條底褲黃色呀？

其實我覺得你呢排想睇戲/想約女睇戲
咪係冇得揀嘅情況下叫做支持下同樣立場嘅人囉
但唔好吹到咁大話要睇幾廿次幫佢光復娛樂圈
有啲九唔搭八
有錢睇咁多次戲買多幾張贖罪卷好過

搞政治搵食啫
啱聽咪去睇
唔啱聽咪算
好小事 冇謂嘈

其實拎左幾千萬去拍戲，講一句說話就會可能成套戲被腰斬，唔係淨係影響自己，黃子華唔使高調出聲都知佢取態啦，何況又點知佢無捐錢，一眾歌手咪又係無表態，但啲人演唱會照聽.

其實好多人因為黃子華而開始反共，由佢第一套棟篤笑已經開始

我信佢係黃底，但一定唔係深黃，至少佢唔敢正式表態， 因為佢仍然有顧慮仍然想食大陸水， 相較於秋生何C自然比下去

咪係
坐係草地唱今天我咪大家開心囉

比d掌聲自己先 ！

咪臭係

睇幾次套戲既錢夠俾手足睇一次醫生喇

要睇咪去睇
但唔使大鑼大鼓扣個黃色電影嘅名畀佢

又要做雞又要拎貞節牌坊

又唔想得罪香港人但又驚以後無機會係大陸上畫

笑左, 唔好咁酸啦
依家就係子華神拍套比香港人既電影, 我地就心甘情願比錢入場睇
咁點?
呢班行內人, 金像獎成日喊苦喊忽叫人支持本土製作
到依家人地出套全城熱話又單單打打
唉好心啦

睇見啲連登仔係咁護住子華 真係覺得好撚嬲

其他真心出過力既電影人/明星都係condom

仲要比人話酸

人地d show 冇上大陸做左幾年

全盆𠺘口都仲話支持學運

14年公開支持雨傘之後冇

佢取態咪就係釣魚台係中國嘅同大家都係中國人囉

哇屌

連登仔係咁架啦用iphone無問題 食m記就唔比

依d就唔吵，咁出面賣人血饅頭公仔嘅人點解又要畀人屌，畀人批鬥？
「搵食啫，犯法呀？」

人地一早慣左啦 拍到樹大招風出黎 攞晒獎都冇人睇
見到啲香港人把口話支持港產片 但淨係睇棟篤特工呢啲垃圾

自己井底無知就話人呀豬呀狗
叫你最愛既楊岳橋比返個醜字佢啦肉撚酸

幾時有表過態，有個水字講句為香港人就叫表態？

連仔不嬲都戇鳩
無智商
盲追

大快活當龍門咁幫襯 講到黃色經濟圈嘅成敗就睇黃子華
其他龍門就拍烏蠅

所以咪怨婦上身
覺得你子華神撈過界靠名氣唔抵得囉
試下金都收5000萬, 我就唔信佢會咁酸講咩抗爭睇戲, 捐去星火之類

今次夠哂大是大非啦掛？7個月粒聲都冇
如果佢係比人揸春袋唔敢提既話我相信佢明白自己既因係要受返自己既果
我退一萬步講，如果拍個時係因為係大陸拍緊而唔敢講驚影響進度，而家拍完唔係應該大放厥詞屌到政府撻皮咩？忍得好辛苦忍到講出一句呢部係香港人既戲，明明人地由始至終都未落注買香港人定大陸，我敢講萬一有機會重光，佢肯定大搖大擺開show 抽水

自己唔撚識就當人臭四

棟篤特工其實咪又係同黃百鳴新版嗰堆家有囍事一鳩樣，卡士死堆爛堆，啲劇情垃圾到仆街 。而家香港啲賀歲片真係垃圾嚟，唉

d兒登仔人講就信

扮黃冇問題呀
最好多d人一齊扮添
唔好咁小學雞啦

咁就要試下先知啦

乜嘢魚蛋理論
可以唔捐哂 捐某部分都得啫
表個態做實事 好過等人估估下從中俾人搞分化

是但啦 想睇咪睇
定到黃色經濟圈條界咁高
我始終都覺得唔係咁好

好搞笑架依d人
人地收錢就眼紅叫人捐
自己收錢就問黃色義工圈呀家陣

高位賣樓,再大食人血

而家我覺得直頭無界線

正確講 係界線隨著連登仔個人喜好情緒觀感而隨意改變

今日蘋果出咗個專訪，《十年》「自焚者」導演周冠威咁樣講電影圈

「80、90年代嗰時係一個好時代，而家呢個時代壞到透，變成而家留低嘅人，真係有心人。我唔想用攬炒嚟形容，事實香港電影已經攬炒咗，好多香港觀眾已經唔再睇香港片。但亦因為咁，令香港電影走咗另一條路，已經改朝換代，有好多新導演走出嚟。佢哋諗法同以往香港電影已經唔同，而且整個社會亦都唔同，以前嗰個年代，冇電影學院，現在新出來嘅，個個都係學院派，你會覺得成個香港電影嘅氣質唔同咗。」

「香港電影近年其實賺錢嘅好少，我咁樣形容純港產片、本土市場，真係能夠賺錢嘅係越嚟越難。再查查，真係可以回本嘅港產片，其實唔會超過一半，絕大部份都係蝕錢。呢個係現實，一個好殘酷嘅問題，所以越嚟越少電影投資，如果要我形容，電影投資變成一個慈善事業，係非常悲哀。一個商業市場，變成慈善事業，一個幾悲哀嘅結局，但係香港電影現在面對就係咁樣。都同我另外一位投資者坦白講，香港而家呢個情況，一年內，過1,000萬（票房）嘅純港產片有幾多部？我記得有一年，係只得4至5部，有3部係賀歲片。」

唔講黃子華，我只係認為只要係香港電影都應該要支持
你睇陳偉霆首《野狼Disco》，點解喺反送中期間仲可以傳到入香港？
點解連深黃到仆街嘅懷仔都日日被觀眾要求扮唱？
因為文化傳播係冇可能阻止，除非完全消滅呢種文化
而香港電影，係我哋香港人嘅文化
哪怕而家嘅電影好令觀眾失望
但係我都希望大家一直支持，好就讚差就批評
至少我會繼續，因為我真係唔想香港電影消失

可以咁睇呢次係一場投票 睇下葉問4 票房好啲定係黃子華呢齣好啲，間接係另外一次黃藍較量
係一次用鈔票 代表選票嘅較量

黃子華姓黃要支持

賣樓投資電影 到時賺錢會唔會全數撥出嚟資助革命呀? 再用marketing話自己一早係黃 所以你要支持

黃子華真識玩 用黃色經濟圈漏洞叫人all-in支持

吹捧左咁耐 又叫晒神咁
唔通依家先認衰仔認錯人咩
22世紀仲搞個人祟拜

我兩個都唔支持
我只係叫嗰啲會入場既人問清楚自己因咩而入場，係撐香港電影定因為黃子華係黃？

想學PEWDIEPI3果種意識形態抗爭？
到最後最大得益者係佢本人
問題係點解要益佢先？
（專登串錯，唔俾佢賺SEO）

Topic就已經係個人崇拜

班友仔一見到「賣樓拍俾香港人睇」就劣到一地都係

一廂情願當人真黃

藍子華

但佢請個啲演員有冇奶共先

我見就好似冇

你呢翻說話套用落達哥度都一樣得

末日先兆假基督

撐香港電影 = 唔入，乜代宗師係深圳電影
黃子華係黃 = 唔入，子華半年一粒聲都冇出過，達哥都黃過佢

結論＝唔入

有道理。

會入場支持黃子華
但歐導演講得好岩 呢套唔應該被定義為黃/藍戲
畢竟佢真係六個月都冇上過水

認同，無啦啦黃乜鳩？五大訴求都無講過一句就當人係黃，黃既門檻唔係傱一得咁緊要掛？

班友鐘意子華想入場睇咪認左佢，唔通影你大頭咩？

問會入場嗰班啦，我就唔入場既

唉 難得有一套戲
有機會令香港人開始專重番本地電影
又要話人唔出聲
咁得閒內鬥 討論子華係唔係食緊人血饅頭
討論佢夠唔夠黃 不如努力宣傳返
只要你企係香港人依邊
唔理你做多做少 都會支持
唔過份睇重得失 咁先係黃色經濟圈

唔睇黃子華新戲，唔代表唔支持革命，請勿掛鉤

本咩地呀，深圳片嚟架喎
唔單止喺深圳拍，仲用埋深圳crew喎

從你呢句說話就知你無尊重過本土電影啦

唔好講真相ok？
怕佢地承受唔住

大把純港產片，你有無留意過呀

咪恥笑啦ching

兩年前 佢套特工已經收四千萬
呢兩年港產片少人睇到仆街

講得好啱喎
而且佢又無話罷睇
負評嘅人係咪無睇內文?

小心俾人話我地係五毛，分化

為咗支持香港本土植根嘅食肆 大家應該不分藍黃咁去支持

好似唔係話罷睇
只係講緊唔好同黃色經濟圏拉埋黎講

不過我都係會睇

無錯

dllm咪撚擺啲唔關事既野上黎討論

同意

係嫁 先求有 再求好
你唔做返起個市場
令香港人睇返本土電影
拍到幾撚好都冇用

有人反駁到未？

問題係好多人戇撚鳩鳩咁當左子華係真黃所以入場，喂淨係講句拍俾香港人睇就當人黃，咁達哥開台夠係開俾香港人睇啦。

唔好問，佢地答唔出🤣

本來真係諗住睇

不過見你講完我覺得你有道理
唔睇了

但佢棟篤特工收完四千萬 之後啲港產片都係死晒

幫佢地答：
子華有壓力
子華為人低調 唔係啲出嚟發聲嘅人

子華想等套戲被大陸審批 所以唔出聲
到最後無批到 返嚟奶返香港人

間接討論緊點先算係黃色經濟圈，你自己睇唔撚清大家其實討論緊啲乜就摺埋啦。

遠既唔講，淪落人攞金像獎，叫好叫座
你講到無香港人支持真正本土電影？

依家要靠個拍開爛片既撐起香港？係就死得喇
我指你地呢班觀眾既取向呀

睇左明星先講

你講得好啱
但總會有人唔敢面對現實

講左好耐，扮黃都撐架啦
你地唔係以為依加已經贏到開巷有本錢搞高門檻呀嘛呀？

過到就支持香港黑警

佢打滾左電影圈十幾年 一知就知係垃圾片先會收得啦
使唔使怨兩年前先做起嘅黃子華

佢依家係笑鳩啲人自己想睇就屈套戲落黃色經濟圈
仲要講到決定個圈個成敗咁 但又唔見到佢地支持其他港產片

葉問4都係香港導演拍
你有無入場支持？

仲有記得入場支持家有喜事2020

健吾轉載咗呢個留言，facebook啲人話呢道對政治人物就鬆到on9，對藝人就嚴到on9。但係兒登根本完全唔係咁囉 ，啲風每秒都轉，轉到班N重標準嘅兒登仔都唔知自己係撐緊乜同反緊乜，或者佢哋根本連自己諗緊乜都唔知

今時今日已經死咁多人，仲要靠政治隱喻去draw attention,其實比起楊明之輩更嘔心，即時微小如垃圾清呢d無錢無勢藝人都敢發聲，黃子華卻要借首主題曲去隱喻？中間超人？

我係指名五毛喎ching

cls

講得好好

黃百鳴套新戲都係全香港演員扮黃
不過為左擴大黃色經濟圈 我決定入場睇埋!

要話比電影圈入面奶共藍絲聽 你肯扮我就撐！

同感

棟篤特工製片商

香港 中國3D數碼娛樂有限公司
中國 珠江影業傳媒股份有限公司
香港 天泰娛樂文化有限公司
香港 銀海(環球)投資有限公司
中國 捷成世紀文化產業集團有限公司
中國 廣州智和文化傳播有限公司

好多人等住拎張戲飛po上ig架

咁事實黃子華呢半年係一句都無講過呀嘛。啲人話佢為左套戲所以唔可以出聲，咁咪睇下佢套戲落埋畫之後會唔會出聲囉

BTW 樓主請置頂

仆街了

講得啱，無人死，時代革命who fucking care.

其實我覺得無謂嘈

套戲好睇我未入去睇囉,唔特別支持亦唔杯葛

靚到！

我信達哥係黃
但人哋雙標我阻唔到佢
跟本黃就唔應該比較
一有比較就會出問題會內鬥
鬥死自己友會開心啲？
不過達哥鬥到死晒 想救都救唔到

套戲算鳩數
齋講兒登嗰道，而家個個post都唔鳩同 ，下一個post可能係對政治人物就嚴到on9，對藝人就鬆到on9；再下一個post可能又調返轉；跟住過一兩個鐘又唔同

班子黃盲粉未訓醒？
想睇咪睇，係要扣個黃色電影圈落去把撚

又拎達狗出黎講，收埋佢啦。

佢一早出聲=套戲冇得上=黃色經濟圈玩完=香港淪陷

咁連登乜野人都有，梗係個個post都唔同立場

97前唔記得邊套棟篤笑有一節，
子華拎住份人名list係唔知咩要求平反六四，
佢讀咗一堆人名出嚟，而入面係有梁振英個名。

當年梁振英係黃，宜家呢？

係，唔可以抹煞子華咁多年提倡反共思想嘅功績，
當年雨革，佢都屌到仆街㗎。

但佢講過，佢唯一夢想係有一套屬於自己嘅電影。
我覺得佢係唔想套戲衰，先至咩都唔講唔表態。
（心黃，表現中立）

講真，真子華迷唔會唔知佢黃定藍啦，
但唔表態，唔做show畀大家睇，係抵屌嘅。

利申：子華死忠，會照去睇

歐導意思講緊黃子華賣樓實現夢想無問題，問題d錢最終只係走返去佢銀包到，咁有無為整個黃圈帶來效益(深圳拍已經唔係個回事)，咁當然如果呢套戲爆seed地收得，可能會引來一班投資者唔搞合拍片轉返香港市場，個聲音會大返，係睇大家點解讀。我覺得重點電影圈人可以搵返黃店取景，配套都係由返呢個圈裡提供，唔係單純我為香港人而拍就話要支持

上年套淪落人已經令好多人對港產片重拾希望
紅字證明佢根本無睇開戲
仲學人講尊重
擺明係因為黃子華先睇

簡直是批評不黃不藍的精髓短文

倪匡不嬲反共，仲過共產黨員知埋佢地d衰野，人地經歷土改果陣唔少連登仔仲係一篤精炸。

子華用心良苦

區文傑叫你含撚你係咪含

係，但係呢幾個月已經變曬，尤其是時事臺帶風最專業，所以咪成日一言堂、屈毛、炒車、鞭屍、道德情感勒索，呢樣嗰樣

以戲論戲 佢呢套同咪又係另一套棟篤特工
但棟篤特工已經平反左佢係票房毒藥
咁佢仲追求緊嘅咩呢
唔好講到周星馳咁遠 佢連龍咁威都超越唔到

笑撚死，套新戲全點香港演員扮黃法？睇下
鳩up都要有理據

黃子華叫你吞精你係咪吞

倪匡收晒山 但今次運動仲有出黎屌中共

pin起佢啦

淪落人？不了
緊係睇復仇者聯盟啦

子華無叫都爭住吞啦

手足連淺黃都接受唔到，又鬥黃

兄弟爬山

各自買飛啦屌

做到咁已經好黃 唔好亂將門檻提高
如果唔係你應該係五毛搞散黃色經濟圈

屌那星
終於見到班正常人

咁樣批鬥真係冇意思
我地永遠唔知佢背後有冇做野
係為搵錢定係為香港人
同黃餐廳一樣
總有人訓身去幫，有人只係痴下文宣想發大財
可能黃子華賣樓仲捐左十萬比立場呢，又可能佢係睇中呢條水食人血饅頭

所以你信佢既咪去睇，唔信既唔去睇
唔會係有責任同義務去撐佢

駁唔到，警隊都有人貼連儂牆

支持埋黃晶套戲，香港人導演

點解其他藝人冇呢種 永遠唔知佢背後有冇做野嘅待遇

即係莊閒都係佢地
咁我點解仲要落注？

條友喺暴政面前扮唔到黃啦

即係連登有咁多人
有唔同標準其實好撚正常
除非你話大部份都係同一批人姐
即條反達既就撐黃，反黃既撐達

如果唔係邊有得咁講？

王晶91年整蠱專家已經反共啦

個個識講黃子華係香港人反共啟蒙
都唔諗下黃子華之前啲人係靠咩黎認識中國黑暗醜陋嘅一面

其實根本就唔應該係一言堂，但係時事臺啲風實在太痴線 半個鐘前半個鐘後已經完全唔同，極大量操作

有啊睇你信唔信姐
我冇睇開黃子華既，亦唔了解佢
我自己就搵唔到要入場既理由，咁咪唔去睇

有人覺得佢一直屌鳩中共既咪去睇

但如果有人講到我地有義務去撐佢既，又完全未到個個level囉

莊思明
於淼
鄒文正
自己google下啦，全香港演員

喂你地睇曬先覆我好冇做乜野會走黎留言覺得我幫緊佢兜/覺得佢背後做左好多野
我只係指出我地唔會知佢既用心係點
睇唔睇係個人判斷唔會係咩義務

咪咁低質啦

要光復香港 根本所有香港電影都要撐 唔係淨係黃子華 咁樣香港先可以拎返主導權 拍比香港人睇既戲 甚至再次輸出國際

你可以就該言論反駁，但唔係留低一句收皮就算

痴線 拍電影係做義工？
子華神要cut cost都要去深圳拍
你特登搵呢啲對白都唔知有冇嘅二打六黎set高個門檻？

敵人反對的 我就越大力撐黃色經濟圈

我覺得佢呢套戲應該有少少諷刺中國

睇咗影評先啦

要光復香港 應該所有香港_ _ 都支持

大家自己填

我唔明點解要掛鉤

依頭話要壯大黃色經濟圈 嗰頭又叫人罷睇一套全香港班底嘅戲？ 入場支持唔係因為黃子華係黃絲 而係欣賞依套係一套非合拍片 向香港電影圈表態我哋香港人係會支持港產片 咁樣先可以令更多投資商有信心拍更多港產片 將來電影市場就唔使再俾合拍片壟斷

再講黃子華根本冇表態自己藍定黃 我哋批鬥一個冇表態嘅藝人做乜呢？點解唔去屌柒啲死藍絲 繼續狙擊楊明同莊思明？對於冇表態嘅人 我哋唔會知人哋背後捐咗幾多錢做咗幾多嘢或者有幾多壓力 但我哋一定知表咗態嗰班護旗手小粉紅係抵撚死

不過都係有一大班戇鳩呢

真係鄧達哥唔抵！

屌你係你話佢套新戲全點香港演員扮黃法呀嘛
唔計大陸人於淼，浄係莊思明一個都夠做鳩你啦傻仔

齋理論我係撐要睇港產片架只要做到從眾效應
有效益就會有人再投資造就可持續性
不過連登仔既黃色經濟圈要道德綁架我冇計

黃屎忽根本就藍，dllm成班魚蛋論撐左幾十年既無腦入世未深既黃絲根本自欺欺人，搵黃絲錢真係易

咁家有囍事睇唔睇？葉問4睇唔睇？

你咪鄧佢唔抵
我唔撐達又唔撐黃
成班人睇一半唔睇一半黎冷嘲熱諷

其實仲有黃秋生等等

入曬黎啦

講明先我真係唔覺呢個post入面有人批鬥呀子華，只係叫大家諗真啲唔好當左人係真黃而入場

同連登班人一模一樣，之前套戲未出前被人屌世界仔縮曬入龜殻，而家就不斷道德綁架

d人一時話佢無表態都係黃 一時又話係中立 明明之前吹過一排中立先最撚賤喎

古天樂心諗：黃子華經濟圈就咁多人撐
我個黑色電影圈呢幾年蝕到仆街呀屌你班連登仔

難為左一直表態，表左7個月，連份工都冇埋既黃藝人ali, 或其他黃店。人地先係最優先支持，藍屎華呢d就完美演繹杜文澤既我屌撚鳩你，又搵你錢。

明明立場之爭係好重要 又吹到中立都係幫兇

而家為咗個黃圈(子華)就好似大和解咁

宜家講政治冇人笑得出

又真係好中肯...

唔知仲以為潛水華退埋香港人身份

黃子華 D show 開咗咁多年

我估佢有 N 層樓

理性分析嚟講 主要原因佢無做一個好明顯嘅表態係因為佢自己都講 要賣樓 加埋大陸上唔到 收就一定收唔多 如果佢表埋態 有一大部分藍唔會睇 到時就難攪 不過講到尾 我覺得佢心黃 不過都係想食兩家茶禮

有冇諗過唔係咁多死忠打手盲撐 冇咁多人咁反感

黃子華都只係講話拍香港人戲(當係真先) 班友又扯入黃色電影 又反共先鋒又表演雙重標準

子華都講 如果你老公廿年前講過話愛你 之後一直冇講 你都覺得佢仲愛你 咁句愛你真係好襟使

仲有人提14年真係最撚燥 當時講緊87tg已經屌鬼 觀眾拍爛手掌話佢敢言 依家？

唔計佢大中華 佢老友蕭山都識反省 成個運動講盡做盡幾多
仲有人攞倪老黎比

戲都拍完 又比香港人睇 可以表態未？

充其量當港產片 講唔上係黃 更唔好話同十年或者其他企喺前線嘅人比

支持還支持 講野有d point得唔得
兩行字 完全冇論點

屌我都係咁諗話賣樓姐 唔比仲有其他物業嫁

又極端？

唔好話你班港豬雙重標準

依家個風向就係......

你阻住我地道德綁架香港人，你就係罪人！

我淨係想吞劉心悠啲西水

佢啲垃圾戲同龍門一樣 唔靠黃就等收皮

錢一定大把啦，蝕左層樓都應該冇事
黃子華係鏡頭前講到要賣樓其實都係一種道德綁架

不過連登仔既「黃色經濟圈」理論其實都係一種盲目既理念
你做唔到寧縱勿枉基本上就係圍爐自hi

講咁多把撚
好似葉問咁
D港豬覺得好睇咪又場場爆
理撚得黃百鳴藍到黑

事實 呀子華 d戲唔撚吸引
講咩撚賣左層樓都無撚用

話佢好黃 好唔好睇都要撐下
就話頂硬上入去睇
而家咁可疑 咪睇下可觀度入去睇
就好似食黃店 難食就咪搞啦

利申：睇左預告 無想入戲院睇既念頭

即管睇下套戲落畫嗰時佢會出聲屌到政府撻皮定係繼續潛水

佢啲COMMENT叫人入場喎

總括佢講既嘢係, 做人唔好下下講搵食, 睇下子華就係例子
入場支持佢, 未必等於支持任何立場, 喺呢個非黑即白嘅年代, 希望大家睇開啲

兄弟爬山，各自努力，不分化，不割蓆，想睇就睇，唔想睇就唔睇
完

所以依家就算有藍店跪
都唔會轉佢做黃既話
黃色經濟圈根本唔會發到大
依家地圖係咁多 就咁多
咁既話真係好咩

睇住偶像發聲係會好感動 歡迎bin

樓上仲咗多人屌黃子華係藍扮黃，食人血饅頭

如果佢早幾個月無啦啦跳出嚟屌政府，屌差佬，
我諗佢呢套戲就真係爆哂票房。

而家人哋無咁做，某程度上就係唔撚想借黃嚟谷佢套戲。

大家快啲罷睇啦

唔開戲黃子華仲深潛緊
拍條片鳩UP下又可以上番神枱

我個睇法係想食兩家茶禮

全香港班底？ 深圳工作人員係香港人？

睇佢個班兒登仔咪撚講到話撐黃色經濟圈啦 幾時門檻變到咁低
冇出過聲 玩隱諭既中立撚都變黃
歐導拍緊十年條友仔仲響中國開緊show
以前反過共就黃 咁大把高官都黃啦
香港班底就要撐？cctvb都係喎 睇飽佢啦
好心大家咪撚再含呢班啞撚曬既中立偽人啦

值唔識太立思考一大班。
假設香港有民主，可能真係選劉德華做特首

點解無人話達狗唔出聲，係怕被人消算
明明達哥雨傘有出聲，擺明係深黃
（曲）
連登仔真係雙重標準

我本人就唔會睇。 無心情娛樂。

其實大家明唔明 屌達同屌華係因為大家對佢地有高度期望 唔係咩分化 愈愛愈恨明唔明 反而見到好多人係盲撐

成手物業

講到賣晒所有樓咁

個問題係 全香港人班底 本土電影係咪就等於黃？ 呢個問題亦都反映左大家對黃既definition

黃子華點會唔係黃

啫係咁
其實政治衝突/暴力事件就唔係電影宣傳期先發生嘅
而你表達嘅內容有道理我諗都唔會有人認為係食人血饅頭
等同冇人會認為鄧小樺係為咗谷書先出po
呢到更多人不滿嘅應該更加係吹曬風話係黃嘅就撐黃子華 黃子華套戲就係黃色經濟圈嘅試金石

好波

打手詭辯：要求人表態=提高黃色經濟圈門檻

從來要表態先係黃，一個藍店話自己黃（藍扮黃），都已經係一個另類既表態，咁小事都做唔到唔該另謀高就

100%本土資金，拒絕中共審查電影你唔撐，日撚日叫人唔好睇，到某一日得返同支那既合拍片唔好後悔

雖然佢過去7個月無出過聲
但而家出咗聲，我會收貨
正如唔好將黃色經濟圈門檻愈提愈高

鉉已袋
理撚得你

其實佢出左咩聲？佢講左五大訴求 缺一不可未？

睇完佢個post 睇埋佢入面d留言 我估佢真正想講既係 大家去睇呢套戲其實係因為黃子華本人以及話題性 唔係套戲本身為呢場運動發左聲 所以亦都唔好將支持黃子華本人=支持黃色經濟圈掛勾 兩樣野黎 我估佢大致意思係咁 但成篇文總係感覺到有種酸味定火藥味定點 唔知點講 係咪有d咩私人恩怨

無錯，藍扮黃都要講句五大訴求先啦下嘛。
子華真係親口講我咪當佢係黃囉

當所有撐子華神嘅觀眾用同樣嘅心態去對待其他本土而且高質嘅電影先算啦

出左咩聲

一句賣樓拍俾香港人睇就射曬出黎啦
同人唔同命呀真係

真係極其嘔心
免費都唔撚會睇

佢D信徒會覺得中國資金唔同佢合作就等於出咗聲
唔畀係講唔掂數既

佢冇屌黃子華
係屌柒香港班雙重標準撚姐

其實呢套片就好似一啲無表態嘅餐廳一樣
唔會刻意宣傳，都唔會刻意杯葛
又或者咁講，佢根本唔關政治事

我會咁睇 佢未必係黃 但佢依家開宗明義要做香港人生意 就應該要撐
今次成績好 就可以係對其他想做香港人生意既人一個鼓勵
佢內裡係咪黃 依幾個月做咩唔出聲唔係重點
最緊要我地覺得套戲係屬於黃色經濟圈 對家都覺得套戲屬於黃色經濟圈 咁套戲就已經變左做一個指標

班傻鳩會屌返你係分化撚

有d人又會話背後做左野。。。

支持你 但我應該會睇 lol

btw 已block樓主

咁達哥背後做左幾多野我地一樣唔會知嫁喎。

只要係手足，無論睇唔睇子華都係手足，不割

其實言辭之間我都覺得佢都好撚灰，平時佢哋拍戲就要又哎又西都冇乜人睇，重要靠金像獎票房效應。而家就嚟過年，(唔排除情感上暗屌埋七個月嗰啲嘢) 咁樣拍條片話自己賣咗層樓就突然之間仆街咁仆去睇一套戲 真係其他香港導演見到可能都同佢一樣咁撚灰。 不過佢哋真係點睇都係佢哋先知

一個早喺十幾年前已經咁有政治覺悟嘅人有冇需要係呢啲時間同全世界講自己係黃呀？普通香港人做足十幾年港豬啦，俾我係佢都覺得嘥氣啦！
同埋佢唔單止係諷刺政治，香港人都係佢諷刺嘅目標，內文引用埋「搵食姐犯法呀？」呢句都係串緊香港人，咁平心而論，到今時今門又有幾多自稱黃嘅香港人繼續搵食；佢地老細係藍嘅都唔敢出聲啦，點解子華第度做show刪走敏感內容就有問題？雙重標準？
引用返歐導個post話齋：「有錢人唔會話自己有錢；窮都唔會話自己窮。」其實黃藍絲都係，藍絲總愛話自己中立；真黃又有冇需要公諸於世？

子華神幾時拎間屋出來阿，俾d離家出走既手足住。
子華哥做到，我立即登報道歉

同大J用自己光環宣傳佢阿哥間餐廳一樣
大J有表態唔代表佢阿哥有

警暴都可以忍住唔出聲？
手足俾狗殺都可以忍住唔出聲？
手足俾人消失都可以忍住唔出聲？
果然係深黃

#306

人地套戲舊年三月已經籌備緊
跟住英皇唔投資要去深圳拍 點出聲

你話佢冇野做遊手好閒唔出聲就抵屌啫
更何況佢不嬲除左棟篤笑之外好少出聲

好簡單
想睇咪睇 唔想咪唔好睇
使唔使每日開個po討論？
依家係好得閒定贏緊定點？？

歌詞撚進場

要賺錢，開棟篤笑咪抽政治水囉。

依家又唔係開show,洗乜發聲呀。

係咪咁話呀

呢啲咪就正正係俾人帶到風向囉
明明本身套野幾乎係冇乜政治取態，佢條片話拍俾香港人睇呢句從來只有表面意思，就係從港產片角度出發俾香港人睇既賀歲片咁簡單，突然唔知邊條茂利走出黎問佢半年黎去左邊跟住就開始引起世界大戰抹黑宇宙了，最早開post講佢條友都唔知拍拍蘿友去左邊，跟住就開始連日不斷有人討論佢係黃定藍 煩到抽筋，但仔細睇同張敬軒果陣啲pattern異曲同工，好難唔令人認為係某啲風向撚別有用心

利申：會睇但單純係為左佢個人而睇，唔覺得呢套野需要帶入任何政治觀念，只係有部份人過份解讀佢條片

咁靠棟篤笑抽政治水
二十幾年前就開始反共
係香港佢算係開創先河

呢啲野你情我願 佢做你俾錢有咩好怨
仲未計佢令幾多港豬有少少關心政治
佢嗰陣拍片 都只係反擊佢拍戲為賺錢嘅謠言

一句講晒
反正黃子華又唔係藍又唔係紅
淺黃消費去睇佢總好過睇葉問掛
佢自己都話 佢係拍俾我地睇
我地想睇就睇 唔睇都冇乜所謂

唔使特別吹捧 更加唔使踩 就係咁簡單
至於每日幾個po討論嗰啲就係弱智

點解一定要有呢個諗法呢

我唔睇葉問就要拎d錢去睇呢個「中立」人呢？

日日撥風叫人買幾張飛個d有無腦？
D小朋友無地方住無衫著無錢睇醫生，唔值得幫？condom仔？

黃晶，周星馳早過佢反共。

我突然覺得柏豪，容祖兒好慘

咁黃子華有冇舔共？
有冇為中國市場拍普通話戲？
答我吖

嗯，出完聲又點？
警暴會好停？
人死可以番生？
大把人發左聲好似攞到光環咁
唔係話發聲=為左光環，只係唔發聲就冇人知，人都係見到先信咁都冇計

你鐘意黃子華咪入去睇囉，但唔會將呢套戲定義做黃/藍片囉
你估黃到金既何韻詩杜汶澤開套戲，有無咁多人幫佢哋吹捧？

相信過去半年大家都發過聲、表過態

抗過共喇

黎緊大家唔洗出黎喇

有拍過大陸市場戲 ，但唔係重點。

唔出聲得阿，暗家有做野？

唔係因黃唔黃而睇
係佢d戲一向垃圾

溥儀

重點就係黃晶周星馳有為錢放棄香港市場
689更加去埋舔共

黃子華冇

2002年

講事實黎分化
拉

其實與其撐黃子華 我寧願支持拍淪落人/十年/樹大招風果啲導演嘅電影

黃子華段片只係講要賣樓拍戲，為慳錢要上深圳拍同想自自由由拍所以情願蝕都唔賣埠去大陸，你最多話佢懶有理想扮可憐博同情，成班連衛兵竟然上綱上線屌佢扮黃呃票房舔兩邊

嗰班成日得閒無事係要捉啲人出嚟道德批判鞭一輪嘅一係真心膠一係分化撚，真心附和果堆都係on99的

ching我幫你頂住 走呀

成個連登最撚賤種就係你班反達狗，表唔表態都係咁狙擊人

唔算數呀 過主啦

咁計02年你做緊咩吖
有冇去遊行吖 有冇去抗爭吖
冇吖 過主啦

中肯！

兩個都搵人仔，一個冇事，一個屌到上西天

歐文傑拍套十年出嚟，真係幫香港人發聲，票房600萬

子華神潛水大半年，返深圳拍套冇腦笑片，出嚟講句賣樓拍戲，拍比香港人睇，連登仔洗版話每人睇三次要票房過億威比政府睇

上次套棟篤特工伏撚到仆街都4000萬，有咩要還都還撚哂比黃子華啦，唔表態鳩up兩句賣樓拍戲，要我入場伏多次真係不了，有錢捐去星火612唔撚好

02年煲緊黃子華d棟篤笑精神抗共呀

得唔得呀？

大把人揾人仔，逐個批鬥囉紅衛兵。
理性少少，多支持，少分化。
仲有好多黃既東西等住你，有話題就focus,好易俾人分化成功。

仲有樹大招風，除左比中共封殺外，連個道具組事前申報過，整道具銀紙比人告印假銀紙

好心啦
想睇咪睇 唔想睇咪唔好睇

真係想抗共嘅推番啲正經po啦
聽日就有大集會
成個熱門有3個po都係黃子華
我係對家真係坐係度贏算

咁麻煩巴打你叫d打手唔好開咁多個post哄人入去睇喇

又黃圈又試金石又盛好煩膠好反感

佢人在中國拍野 你叫佢發聲？
佢講完野會有命番到黎？

我一次live都無睇過

黃子華人氣高咁多，佢郁少少效果高過你歐文傑多多聲，回響大好多好正常下話。
仲有人地以前講既做既唔計，淨計呢半年？ 係都要批鬥先安樂，香港人想爭取D咩之前點都要內鬥一輪分個高下先

熱門三個po都係反緊黃子華喎

想建立而非破壞黃色經濟圈 向一億票房進發！

唔係到時衰咗俾人睇死
返嚟呢度怨班分化撚都冇撚用

香港人，齊心

cctai班法師話要一人睇3次真係r撚哂頭，新年得閒冇嘢做睇一次半次ok，但根本唔應該吹奏套戲，只係一個想cap水既藝人自資拍既濕鳩笑片一部，個藝人又冇表過態，黃色經濟圈關佢撚事？啲票房會分啲出嚟捐比星火612？講句拍比香港人就個個滿足爭住奶潛水華袋底，話要每人睇三次谷票房上一億，難怪歐文傑都睇唔過眼

屌你啦，早兩日個d又唔計呀？

有班人又要屌人做合拍片 又要唔支持港產片

係囉 呢頭怪人做打手
轉個頭開多幾個po反番佢
真係抵香港咁多年都輸 一啲進步都冇

不如思考下扮黃睇唔睇

黃絲打黃絲就話內鬥姐，黃子華除咗個姓有邊忽係黃

［警世］每當有諷剌社會既本土電影推出，就會有人帶風向杯葛，例如《樹大招風》，《非同凡響》

英皇唔投資
子華神自己賣樓all in落去

真係咁睇得起香港人對黃圈既熱誠？

其實係

依家只要貼個貼紙, 講幾聲口號就得
講幾句似是疑非既野就賺到笑
真係易玩

而家唔係啦 個名有黃就係黃架啦

噢 打手肆虐就得
人地開post提醒就唔得

所以我咪話囉
邊個阻住你地道德綁架，邊個就係香港罪人

邊係呀...
佢擺明話黃子華食人血饅頭

你覺得拍左能夠上到畫？
黃子華擺明食人血饅頭你都支持既
你對唔對得住死左既人

你思考能力咁低
咁似伍公子條行山片入面d人

邊句話要人罷睇呀
人地只係以電影人嘅角度帶出黃子華嗰返言論入面唔合理嘅地方 你信唔信係你嘅決定
同埋成篇文嘅對象係樓主你呢種港豬
少少風向就吹到九丈遠久缺獨立思考

借用 #黃子華 一句經典，
#搵食啫犯法呀！
唔犯法，
不過今時今日你同我講搵食，
我禮貌啲就會叫你行遠啲！

係我費事講咁多姐 傻鳩 你要討論咪拎野出黎講我慢慢同你討論

講埋d無聊野做咩？ 你估個個都有睇伍公子

條友加拿大籍
對香港不聞不問

專溝後生女

收皮啦，仆街一言堂

咁你自己思考下到底呢啲算唔算係人血饅頭囉

唔見得你呢兩行有咩重點

我扔兩行字出黎就係想睇有冇人駁我 我再發表

結果就係得你呢種低質回覆 冇哂討論空間

如果前幾日有呢個留言 應該正負評調轉

大種乞衣

睇唔到個目的係為乜

唔係人血饅頭
因為今時今日既黃子華連食人血饅頭既風骨都無呀
係你地班盲粉一廂情願話子華係黃
無數手足過新年屎都無得食
你地班撚樣就話反正新年點都會搵套戲睇,唔睇子華唔通睇黃百嗚?
係到偷換慨念,而家新年睇少套戲係咪會死?係咪唔睇戲就過唔到年?睇唔到新年既日出?
本來今年既新年就無咩值得慶祝
而家仲要吹棒一套立場咁唔明確既戲
你地呢班人比食黃店黃餐廳當抗爭既人更加可恥更加虛偽呀

多啲你呢種仆街，好快黃藍一家親

咁究竟想個標準要set到幾高 個老細已經唔係奶共，班低全港人，又唔係警匪片，又唔係賣返上大陸... 咁究竟我幾時先睇得港產片

收皮自己單機啦，要討論區做乜

無人阻你睇WO
但唔需要吹奏黃子華係黃囉
而家出面既風氣係子華係黃套戲係拍俾手足睇
所以大家一定要入場支持

彈出彈入，你吹得佢漲

點撚解一定要為垃圾圈服務，咁不如當交稅或者月供啦

講句光時 要公開表態 日日死老竇咁先值得睇
依家啲人寧願接受人血饅頭逼你消費運動
都唔會欣賞你默默耕耘
不過唔好怪佢哋 始終都係小眾
到時票房出到嚟就會收佢哋皮

成條片都冇提過場運動
自己選擇喺呢段時期畀錢開拍
賺咗香港人錢咁多年突然間話自己窮到要「賣樓拍戲」香港人拍畀香港人睇
我諗呢句說話就算出自黃百鳴把口佢都會可以理直氣壯
其實連登仔係咪中晒語言藝術呢？
唔係話要罷睇 但真係有必要要將佢同黃圈混為一談咩？

收皮，仆街

佢哋就係唔撚明 覺得我哋想分化

黃子華fans就會知佢一直都係黃
背後做左好多野但冇比大家知道

黃子華一向唔用社交媒體，係show入面先會講政治 ，呢個係佢唔表態既原因

btw我自己都覺得大是大非下佢點都要出黎講兩句表態撐下香港人，你話睇佢係壯大黃色經濟圈，但佢冇表態加上套戲收益又唔係捐星火612，錢又入佢自己袋冇需要特別撐，加上單憑呢條片我唔覺得改變到港產片呢個圈好多，唔洗吹哂雞去睇

駁唔撚到

黃？邊撚到黃啊睇過
DLLM得個名姓黃咋喎

睇套戲都要up 咁多廢話

熟悉嘅香港，又返咗嚟

一語道破，難怪拍得出十年

但連最基本嘅表態都冇 憑咩消費黃圈？
黃子華冇錯 但點解港豬要擺佢上黃圈神枱
大把黃店冇生意 甚至畀人搞
咁好心機買幾張飛點解唔支援下畀人搞嘅黃店
你不如講下黃子華做過啲乜值得班港豬咁樣送錢畀佢啦
因為佢拍咗條片？ 因為佢賣咗樓？
層樓本身用黎收租用 呢段時間都大把香港人睇淡賣樓
咁係咪又可以拍下片講句我係香港人等下救濟呢？
利申：應該會去睇 但唔關條片事 唔會去藍戲院睇

食個吉野家，元氣啫，都要up咁多廢話

你淨係掉咗個立場出嚟，一個論點都無俾，有咩好駁。
即係等於我話一句講晒，我鍾意食士多啤梨，你可以點駁？

佢無表態個陣俾人批鬥到體無完膚
以為睇緊文革

On9 一定要非黑即白？
一係就罷睇 一係就爆睇？
唔罷睇都唔一定要用黃圈人力物力去狂買飛掛？
真係好憨鳩...
你想睇咪去睇囉 但唔好將去睇戲同支持運動呢兩件事掛勾 因為真係好撚弱智

你雙重標準話人達狗唔係分化緊？紅衛兵話人紅衛兵

黃生啲show 我都睇過吓live
得罪講句賀歲片就唔會睇
冇興趣賀乜鳩歲亦冇心情賀

不過公道啲講佢又唔係藍又唔係出嚟攞光環
趕絕佢又有邊個好咗 又對邊個有幫助？
你趕絕藍絲都可以話打擊支資勢力
搞啲中間派除咗愈搞愈少人會有咩正面優勢？

得閒討論佢套戲不如去推多兩個tweet

根本有一部分香港人唔配有民主
國難當時仲利用香港滿足自己嘅私心
同埋另一班懶得用腦只願盲從嘅羊群
叫佢地獨立思考好似拱佢去死咁

同意，支持黃晶，支持黃色經濟圈

一講表態問題 班打手就會講之前d棟篤笑 上面有好多人已經回應過 64 689都支持民主 人會變 月會圓 不過個人覺得佢都係黃嘅 不過暫時仲未表態，所以你一口咬定佢係黃就好撚有問題，如果你仲想反駁我，我會問你一句，知唔知一件事無fc會累死幾多人。

二講到本士電影問題，無錯支持本土文化係好重要，但問題係放喺而家呢個時世就咩都要講立場 正如你食飯會搵黃店 買嘢又會搵黃店 所以本唔本土喺呢一時間點就好尷尬，主要問題係點解要將本土問題同立場問題分開，而家分明就立場大於一切，咁黃圈先會搞得成。

三其實你想睇就無問題嘅，但就唔需要吹奏，簡單嚟講，你唔會寫一間冇表明過立場嘅食店上黃店list到。

過兩日可能又唔同講法

平行時空？

睇落似低無可低喇喎

拉埋無出聲既警察入黃圈啦

師兄你走先 依度我幫你頂住

依樣真，就咁一句「賣樓拍戲俾香港人睇」就可以騎劫咗黃色經濟圈
難為其他老闆為咗表態，俾狗咬，俾黑社會搞
仲要真金白銀幫佢推高票房
請問唔睇賀歲片係咪要死？
請問黃子華係咪first priority需要你用錢幫嘅人？

True

你捐哂身家未？睇套戲都要屌？

同意絕對唔會睇，其他藝人中立我會理解，但呢條友本身就靠講政治上位，關鍵時刻縮入老母個閪度而家仲話要全民撐佢？真係不了

配唔配原來由你呢條仆街決定

之前就話要係深圳拍外景啫，到而家樓又賣咗，戲又拍完，仲係唔出聲？！驚得罪人，影響票房？想當年棟篤笑都係俾一部份人睇㗎啦，而家想討好全世界？

斷章取義會唔會低質咗少少
配唔配唔係由我去決定
只係有部分人嘅思想行為根本有違佢地追求嘅所謂民主本質
香港民主道路開始有新氣象嘅同時
係咪應該要勇敢啲去面對香港民智其實未夠呢
一個民主嘅社會唔係單靠制度去形成
只有民主制度但冇民主意識只會變成下一個印度

而家唔係要打撃佢
只係冇必要將黃子華嘅票房同黃色經濟圈綁埋一齊
想睇就睇，唔想睇就唔睇，唔需要賦予任何意義俾佢
其實打正旗號支持黃子華係冇問題
不過講到支持黃圈就要支持黃子華，票房高過黃百鳴就係黃圈勝利之類就覺得有啲反感
我都想黃百鳴仆直，但係兩套都唔睇都可以係一個選擇
如果只係想推動黃色經濟圈，我相信有其他黃店老闆同手足，比黃子華更值得你用時間心機金錢去支持

我認為要支持

重點在千金買馬骨

應該講睇黃子華純粹係支持本土制作

如何才算理性討論？

1. 你不能提起黃子華近半年的態度

2. 你不能著意黃子華的立場

3. 你不能對黃子華太苛刻

4. 你不能不支持黃子華的電影

5. 你必須相信黃子華的everything隱藏着抗共訊息

不嬲佢拍d戲唔撚掂，一蚊雞保鏢睇到訓著

netflix 有冇

6. 釣魚台是黃子華的

ching快啲走

呢度我頂住

達叔都叫表左態
依加都比人屌到反皮
子華有戲出 但係到依加係出黎話自己係黃

條友想慳皮啫

我既意思係我唔會擺到條線咁高，只要唔係藍/紅我都會支持。家有囍事黃百嗚紅到會捐錢比親中團體；葉問4係上海天津公司發行。

香港人都唔支持自己人既話 有咩可能會壯大到黃色經濟圈 要壯大黃色經濟圈唔係淨係講本土 出口文化藝術亦都係地區軟實力一種

黃色經濟圈唔係萬能藥，唔係口號

請好好善用有限資源去支援真正有需要又值得既手足

新年放假想玩咪認囉
唔洗為左俾藉口自己係壯大緊黃色經濟圈嫁
你地唔洗再spin嫁啦
事實就係盲粉一廂情願腦補子華係黃
睇個一套半套港產片唔會光復到電影業界嫁
再講呀過左2019下半年咁悲壯既下半年
我唔覺得新一年有咩咁值得慶祝
我希望子華粉們你地快d訓
聽日遮打見啦

啲人又講到睇黃子華=支持本土電影同黃色經濟圈
其實都幾反感
講真呢幾年好睇嘅本土戲你有冇睇？
淪落人、樹大招風etc
呢啲真係本土嘢，有香港味而且內容有質素你又唔留意
反而黃子華啲爛片你就支持到十足
我唔係將門檻set高
只係覺得呢班支持嘅人睇嘢都幾表面
你話佢套戲係深圳拍所以唔可以表態 咁宜家拍完啦表得未？
一個靠政治上位嘅人 呢半年乜都冇講 然後你話支持佢係決定黃色經濟圈成唔成功嘅關鍵？搞撚笑
你想睇咪睇 唔洗咁多原因
賣咗層樓好慘？做電影業香港好多人為咗做自己做到嘅嘢都會付出好多，唔使睇到咁大，講緊佢仲要咁多錢

Ching hoball

屌 啱喎
其他黃店捐少個崩、show唔到入數紙、請個大媽口音員工即刻被屌偽黃

其實可唔可以單純D
子華D 電影真係...SORRY 我唔識欣賞

成日講"罷睇"...
但我根本一聽到黃子華+電影 就已經唔想睇

Marvel ; Frozne 2 果D就真撚係叫罷睇

討論黃子華黃唔黃真係好無聊
成件事好簡單，一套廣東話非合拍片，唔係藍到仆街❨eg 劉亦菲， 鍾振濤❩就值得支持
而家香港人根本無意識去支持本地電影，就算你拍得幾好攞幾多獎票房都唔高，歐文傑套樹大招風都係得一千萬。
呢個明明係個好機會去倡導人睇本地電影，你偏偏揀用屌人既方式去教化人，你講得幾岩都無用

佢賣樓拍片係佢既事。。英皇唔幫佢啫。。。

反而寫過IG story 屌popo 係藍?

B哥哥反左共咁多年，咁都藍到仆街？

點解唔支持佢，令佢回心轉意？

比佢知我地綠色經濟圈養得起佢？

你講呢D廢話除左貪過隱有咩意思

就係你d大愛左膠餓死幾多真正既同路人

益哂d騎牆撚

真係多謝晒你地呀

屌你老母 原來而家咩尻野都要同個運動有關
我有無話黃子華係黃所以叫人支持啊
我話本土電影儘量支持咋
人地講咩都唔知唔好搭爹啦
你班撚樣真係想迫到所有電影人都靠支那搵食?

你個柒頭係真心倡導人支持本土電影都唔撚係睇呢套啦

入影視台睇下黎緊有幾多套真本土電影上映啦

係到掛羊頭賣狗肉

幾撚多本土電影導演無飯開
就係你班撚樣一窩鋒去叫人睇d政治明星呀，而唔係支持本土電影

樓主已經消失左

弱智黃絲又點
勇武得幾多個 導演佢係咪 你係咪

明明加埋淺黃先多人
點解要不停分層搞到做少數派先開心
定屌鳩人唔夠黃就滿足 唔洗理對家？

錢俾佢咪俾佢 俾人睇下香港人點養起香港片咪幾好
慢慢改變個trend都好
唔睇無所謂 但有咩需要宣傳叫人唔睇 入子彈俾港人港地話黃圈吹風但票房幾廢？
中間嘅argument 唔會有人理 最後淨低嘅 去同制片傾嘅得返數字 你清楚佢唔夠黃 大家清楚 但俾人用以打壓行業做理據得數字 睇就睇唔睇咪算 黃店都無得逼黃絲消費啦
有咩必要嘈咁耐 推返其他啦

錯，係比人提起罷睇先衝出黎

你未咪撚睇囉你地班所謂手足都係想苛刻化黃色經濟圈姐，只要唔係黃到發光就要杯葛，目的係分化勇武同和理非既關係姐 你有你吠，我有我睇，係咁先

點解呢套又唔睇得？
Fans造神關套戲咩事？
由黃子華唔撚係黃變到政治明星既戲就唔好睇
個龍門搬去邊？
不過個所謂黃色經濟圈，「本土電影」都係無定義，一切由你地情緒決定

Sorry 我唔會捧佢lol

係你要睇清楚喎

佢話睇就睇
套戲唔係咩黃色經濟圈第一步

人哋pre-production都要用months，如果佢一開頭講嘢，佢連拍都唔會拍到
我認為我寧願佢沉默等到套戲上到，畀人睇到仲有效

已block 樓主 p牌 亂翻譯人地意思 分化

分化嘅係歐大導，佢嘅意思的確係literally “你要搵食唔該過主”

班子華粉接受唔到子華係為搵錢唔係為藝術
咪係到自己幫子華腦補囉

是撚但拉

我就唔撚睇

黃子華既電影，全撚部都係垃圾

睇完篇文同Comment
佢嘅諗法係黃子華拍呢套戲唔係為咗抗爭
亦唔係為咗支持香港人
賣樓拍戲嚮電影界亦唔係少見
黃子華Fans鍾意入場撐佢係唔緊要
但唔好拉埋黃色經濟圈嚟講
唔好話黃子華係撐黃
因為無證據證明佢支持今次抗爭
講以前係無意義
好多人都係由黃轉藍
更加唔好話佢為拍戲犧牲咗啲乜
總之睇《乜代宗師》並唔係抗爭一部分
唔好再講支持黃圈就要支持黃子華
咁樣講係對唔住真正付出嘅抗爭者

我Get到佢係咁嘅意思